求尖咀中港城第一座巴士路線

想係太子/旺角去中港城應該坐幾號巴士
吾想坐港鐵

238X

想坐地鐵咪坐囉
吾你老母